如證實何君堯非英國律師, 我會去英國報警. 何一入境英國就會被捕

我親身飛過去倫敦報警, 直接D
唔會用EMAIL

加油

巴打係咪講真
大力支持！

岩岩先去左秦國

英國律師會話10月16日就會再覆調查進度

我好撚認真, 準備買機票去PORT柒條仆街

支持

花生

支持
佢應該無諗過會搞成咁

巴打

推！！！！！！！！！！

黃屍又7一次

支持巴打 如果真係去 大家夾機票錢比你又點話

唉 屌 話比你地知定先 廢事你地炒車
97之前要係香港做lawyer唔洗讀pcll
只需要take England and Wales 既bar final/ solicitor final （係人都take得）
Pass左就可以做lawyer 但果時香港人pass左只可以返香港做唔可以係英國做
但係quali果欄可以照寫英國律師

你地上一上網睇下大把律師97前靠bar final/solicitor final 做律師

所以何君堯條友應該都係考試先做到
佢嚴格黎講係唔比practice既英國律師

咁佢係立法會網 同埋選舉期間既宣傳單張寫自己係英國執業律師 又有冇犯法

Exactly 大部分老屎忽都係咁

細聲點呀，
等睇黃屍的無知，on99咁去左英國

佢而家話自己係執業wor

佢用英國執業律師嚟做選舉宣傳，其實執業兩個字係咪已經可以挫得入？

咁pass左會唔會要你登記註冊有record可以查返？

特登飛過去報警?

下有咩炒唔炒車
我地依家係懷疑佢虛假陳述
又唔係言之鑿鑿
依家係一口咬定咩?
就係有合理懷疑先想不斷跟進
原來想尋根究底係炒車架?

支持巴打

敵人反對的就是正確
班五毛仆哂出黎吠, 就知道今次點都要做落去

但何生係有報 Pcll 嫁喎

呢位巴打都係講出佢自己既認知知識姐 我相信佢唔係有惡意既人黎既
不過希望佢可以話埋比我地知 佢係立法會個網 同埋選舉期間既宣傳單張寫自己係英國既執業律師 有冇犯法

咁點解香港先過英國咁多年

有懷疑嘅動機已經代表你誅心論城府深居心叵測。(好似係)

我岩岩都wiki左 佢係有hk quali之後先攞英國quali
我諗佢係一心要攞多個quali黎寫靚自己cv

依樣我都唔清楚/唔敢一口咬定 我一陣問問d前輩

又唔可以咁樣作推論。
基本上我地香港人做嘅任何嘢班大陸五毛都會出嚟抽秤，唔理事情性質，就算你主動幫大陸講嘢佢地都可能會話你唔識嘢，佢熟大陸多過你香港人。
佢地目的只係想打消你香港人嘅身份認同，並唔係特登幫建制派講說話。

咁我係appreciate佢講個可能性出黎
但用炒車去形容我覺得好唔恰當

坦白講我都覺得何應該最後無事但用炒車去形容大家就唔恰當

Sorry 我收返句炒車 大家都係將個focus落返去個主題到啦

G持

你可唔可以收埋個屌字？
個屌字令你露左底

support

唔係唔信樓主
但好似差小小嘢...

樓主做實事
btw如果做埋圖片直播會仲好
你知連登仔(5毛)實會質疑

求證下無壞, 炒車又有咩損失丫
要查清楚先得架嘛

何君妖見到呢個post, 實嚇到瀨尿都似

g持

巴打要飛了

唔好啦無謂點相

我開頭見佢解釋話有註冊都係你咁諗，甚至好似梁家傑咁講唔記得交費，咁就剩係自稱「執業律師」方面有問題

但現在有post話「何君堯早前回覆《立場新聞》及在FB直播解畫時指，自己曾於英國和新加坡兩地註冊，只是沒有執業，故其名字未能在SRA名冊中顯示。不過，SRA職員回覆立場新聞時表示，只要曾經註冊（admitted），無論有否在當地執業，名冊均會有所紀錄，並應有SRA ID number。

《立場新聞》向SRA查詢時，曾要求職員以"Junius Ho Kwan Yiu"、"Ho Kwan Yiu"、"Kwan Yiu Ho"等不同名字查詢，均沒有找到任何紀錄。」

又唔知點解釋

英國嗰邊話何生 連 addmitted 都唔係喎

有定無 報左警先
我地盡好市民責任就夠
無乜炒車唔炒車

咪住，篇文又改左，「《立場新聞》向SRA查詢時，曾要求職員以"Junius Ho Kwan Yiu"、"Ho Kwan Yiu"、"Kwan Yiu Ho"等不同名字查詢，職員表示均沒有找到任何紀錄。但SRA後來再回覆立場記者，表示找到"Kwan Yiu Ho"一名字在1997年9月1日註冊。」

即係上面話註冊左係事實

但SRA後來再回覆立場記者，表示找到"Kwan Yiu Ho"一名字在1997年9月1日註冊。

咁點會係執業律師

留名

【16:43更新報道】

就今早流傳一封信件，指立法會議員何君堯「英格蘭和威爾士執業律師」資格存疑一事，《立場新聞》致電被指發出信件的英國Solicitors Regulation Authority (SRA)。該局職員回覆稱，由於缺乏信件參考編號，無法確認香港流傳的信件真偽（有關信件的參考編號被遮蔽）。該局職員應《立場》記者要求即時翻查「英國和威爾士執業律師」名冊，以多個名字組合仍然找不到何君堯的名字。其後該局再回覆立場記者，指查到有"Kwan Yiu Ho"一名字，在1997年9月1日註冊。

飛去報警未?

支持！

有註冊但非執業？

睇現有事實，係

準備睇佢仆街

我好想睇佢收皮

夾錢 毅進星 100

番名睇10月16號無左回事

Ho ball !!!! 撐你

境外有犯罪好似dq得
當然呢到係香港土共嘅天下
應該dq唔到
不過都夠食花生

有冇英國巴打幫下手

英雄

有證據真係去英國搞既 夾300比你

但係佢選舉期間宣傳單張寫係英國執業律師 依家立法會個網都係咁寫 呢樣野一樣可以dq 佢議員資格

咁咪玩番專業失德

大佬我係話圖片直播
唔使show樣ga
樓主可以考慮下

有無得押去英國審

香港國際機場等上機已實時UPDATE相上黎啦

留明支持

Good job brother 等您好消息！

正評畀巴打身體力行為香港付出
而家形勢不妙 好需要多啲好似你咁嘅人挺身而出
感激

勇者無懼！！！

執葉

推

Push

無腦，報警就會拉？
連登小學月土

別

高質post，留名睇圖

唔驚，佢仲有新加坡執業資格喎!
去信新加坡未?

請問樓主去到邊？

平時覺得樓主憤青鍵戰一件
但今次撐樓豬
睇人仆街最開心

評已正, 留名跟進食花生

Support

正皮
搞掂呢條友之後可以順便清理埋班補習天王/名人/藝人/美容院老細
成班仆街老作學歷最好全部坐曬監

KK準備幾時起行?